成班奴工水人儲錢，今日唔知聽日事，點解唔享受左先?

成日話儲錢儲錢，不如諗方法開源好過啦。儲到旅行少去，出街食飯就住就住。

陣間一覺唔覺意有咩事，人生玩完，你只會後悔。

水人買納米樓嗰啲最仆街

及時行樂

香港都未知玩到幾耐，近幾年成個世界轉得咁撚快，你都仲要係度用老一輩果套，係到儲儲儲幾年，然後供供供30年

尼個真，訓棺材咁，仲細撚過公屋

你自己都識講今日唔知聽日事

長命百歲但冇＄點算？執紙皮?

現實黎講，拎生果金，做廢老，然後笑鳩d傻生番工

如果唔儲錢 最後竟然沒咩事 咁都玩完 一樣會後悔

沒咩事應該開心

唔會啦，到時一定讀魏晉